民族黨陳浩天周浩輝台灣遇襲 被罵「搞港獨台獨」、「漢奸賣國」

香港民族黨指，召集人陳浩天及發言人周浩輝在台北一餐廳接受記者訪問後，被多人襲擊，施襲者在場高叫「搞港獨台獨」及「漢奸賣國」。

民族黨昨晚於facebook表示，陳浩天及周浩輝準備離開餐廳時，多人上前施襲，並在場高叫「搞港獨台獨」及「漢奸賣國」。二人無大礙，已於台北中正區警察局錄取口供。
民族黨強烈譴責施襲者及其背後相關團體。
台媒報道，施襲者是愛國同心會成員。